39歲休班女輔警打傷12歲女童被捕

休班女輔警涉襲擊女童被捕。上月28日中午12許，一名姓盧(39歲)休班女輔警，在葵涌興盛路93號葵涌運動場內，因瑣事襲擊一名12歲女童。警方接報到場，經初步調查，以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害拘捕盧。女童報稱肩部受傷，盧亦稱腰痛，同被送至瑪嘉烈醫院治理。盧已獲准保釋候查，須於2月下旬向警方報到，案件交葵青警區重案組跟進。

警隊表示，非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

全港最大犯罪集團上線啦！

39對12
知唔知醜

警犬最愛打人同偷野

慈母巧偉大

Madam 教女唔洗你教

咁個分表計休班警定計輔警

之前d撐警中立撚去哂邊到

諗住有受傷可以求情

姓盧

又黎goal

今朝班ptu post班偽中立撚出黎講兩句啦

叫雞唔俾錢

打人個個調返轉頭扮可憐 知唔知醜字點寫

如果個女童係蝗，高登仔又會撐邊邊？

自

連登仔

打完人報稱腰痛

輔警只係兼職，咁正職係咩？

警隊表示，非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

罪犯

打人要用腰力增加力度
個死妹釘引人未熱身打佢
點都要告佢襲警先啦

分唔出係咪樓主自己加上去

休班警+1

縮返曬入佢地老母個屄到喇

平時對依啲就不聞不問懶中立

休班輔警 +1

個性簽名

4張嘢對住個12歲𡃁妹詐傷咁肉酸 死撚咗佢啦

Madam 打人唔洗你教

休班輔警無任何職權可言
即係冇人保到佢
佢仆街喇

女人40如狼似虎
呢個話真係無講錯

休班警同新北真係有得fight
Btw有冇大愛出黎發表兩句偉論

黑警

今年嘅當更警休班警指數係幾多
有無正式統計

黑警細路都恰

職業病，唔好意思

要求特赦！
影響警隊士氣！

呢張相咩事
點解好似成班古惑仔去搞一個女仔咁
除低件制服就做返黑社會喇

點解呢啲碎料要幾日後先出??

警方:佢只係臨時工

剩係google search呢句都有十幾單休班警出現

9成9係反社會人格嘅小蝗人

打人打腰痛咁勁呀